[保持警惕] 今日必定再入侵中大並且極有可能武力升級

撤走班ndsnds再加上直升機視察手足佈防
佢地必定計劃緊下一個進攻計劃
而撤走NDS係極有可能費事係入侵期間誤傷
而考慮到nds必然係大後方(hall) 唔係戰場
所以有理由懷疑黑狗將不擇手段 不計成本咁入侵中大並將戰線推入中大後方 否則NDS係無誤傷之危或撤走之必要
更加係怕NDS見到黑狗以致命武力屠殺中大人 同平日宣傳不符
今日中大 明日八大 後日香港
救中大=救香港
香港人 戰鬥!!!!!

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

香港人 戰鬥!!!!!

小心唔好輕敵

怕NDS見到黑狗以致命武力屠殺中大人 同平日宣傳不符
你估班NDS黎到香港真係on9既咩，去到圍牆之外乜都見到晒

香港人 戰鬥!!!!!
依句我鍾意

防守重要過進攻

唔想係真 但
係有可能係瘋狂既實彈射擊 先安個罪俾你 然後直接屠殺

agger，仲有審完禁制嘅時間係夜晚
可能三權合作後，夜晚開戰

推

一打中大就要立即開花
攻敵之必救

有冇人知宜家點入中大

香港人，戰鬥！

家長車

車我有
我睇google map 附近交通死哂